[1Q題] 永遠同無限遠，邊個遠啲？

數學上嘅「永遠」同「無限遠」，兩者邊個遠啲？
當然要估埋個原因啦

歡迎秒

無限遠
永遠

盲既都知無限遠遠啲啦

望遠遠啲

遠佢成個頭

錯

錯
「永遠」同「無限遠」二揀一

望遠遠啲
因為 金龜嘜 萬里望花生
小小鹹 多多脆
飲返杯一定要食佢

明日無限遠 始終都不比永遠這樣遠

多謝你補充，不過都係錯

喂

屌你老母

第一頁就收左皮

幾高質

一定係無限遠 因為永遠通常都係呃人既

自知會太快畀人秒

一頁收皮, 提示呢樓主?

無間道

靜雞雞靜d定靜靜雞靜d

睇個TITLE就唱到出黎啦
高質D好冇

你碌鳩就永軟